有冇巴打覺得戴眼鏡既女仔吸引啲？

覺

利申女神戴眼鏡

覺

識野

覺得特別樣衰 會扣分

但如果係隻眼有事無得戴con呢

喂 你再極端d呀
正正常常有近視要戴眼鏡唔得既

戴左就扣分 無論係靚定唔靚

有d女仔既輪廓好靚 不過個鼻唔夠高
所以帶返眼鏡可以填返凹位 顯得個樣更吸引
利申：無圖